大橋久未傳出消息 令人心癢難當

究竟大橋、西九站同沙中線依家點？

睇左大橋未久

無左，咪無消息囉

有幾多咸濕佬會走左入黎…

我就係其中一個

屌

+1

又話大橋未久

無碼個套老師j撚到出血

大橋未久+1

笑咗，thx

10/10

Ok
無咩事我出返去先

皮已正

屌你

高汁引伏

我都睇錯咗做大橋未久

撚尻我姐，仆街仔

狗系

正皮引伏

肯撚定100個男人
99個睇錯
淨番果1個gay

仆街，見到果四粒字己經扯撚哂

冇睇清楚

沒有消息，就是消息

seed呢屌你

全部無碼都j到出血，到依家都日日j緊
點解可以有咁完美嘅女人

Seed呢

屌你老母睇標題以為大橋未久復出

屌你老母

樓主好慘 呢度離晒題

絲打表示都好鐘意睇大橋末久

seed 呢屌係

等咗呢個post好耐

OK you win

真係要間唔中拎出黎回味下

屌著返條褲先

兒子生性病母倍感安慰

松楓島太美了，連出家人都心動了!

有冇code

松楓島令出家人也心動

我gay都睇撚錯呀

利申 唔知入黎做咩

係咪有無碼
求seed

我認我咸濕

望咗個標題好撚多次都重係睇到大橋未久

SOR..
無咩事我出返去先
睇錯

我認我掛住大橋bb

但真係唔明點解會變左老師搞老師
第3集又酒店搞唔係課室

睇完步兵真係番唔到轉頭
直接將以前佢d珍藏騎兵del曬

好撚掛住佢

屌你睇左做大橋未久

請留意下一集

我好掛住你呀！大橋未久！

睇錯

正評係俾個標題

我認我係來睇大橋未久

大家打丁打到盲左

OK U WIN
正皮已比

屌你以為電擊復活

慟哭女教師

大橋

之前新聞咪話可以比錢佢地黎香港
唔知呢條大橋要幾多錢

U win

松楓島

你贏 我認我睇錯大橋未久

屌你老母諗住打個j姐
咁都要畀人玩

仆街以為佢復出！

知唔知心癢難當點用
dllm

你贏

屌！中伏

屌 你贏
我睇左做大橋未久

又諗起佢係體操室俾光頭佬抬起隻腳狂插

大橋未久

大橋未久傳出消息 令人心癢難當

成熟又很可愛

我睇啱咗但以為樓主打錯

係我認我鹹濕

中撚左伏

我認我係心邪

睇到標準幾撚擔心大橋

... 屌，我都以為大橋未久，連登果然好多咸濕仔

我屌你啊

幾多年無打丁
引退左好耐啦

屌
係咪得我一個睇到大橋久未?

仲以為大橋復出

屌 我睇左幾次仲係睇到大橋未久

成個post講咁撚耐先得一張圖
屌你老母純文字討論
等我比d甜頭你班咸濕仔

仆街中伏

要食藍梅補眼啦 要家丁得多開始眼花

眼花睇左 大橋久未

我都係出返去

屌你老母，不過高汁

我認我鹹濕

我以為我眼花 我出番去先
btw 大橋好正

ok you win

屌
你係得既

😭😭😭😭

厲害了我的大橋

屌你老味中伏

松楓島都未有消息

以為係大橋未久

證明人腦真係會自動將d字擺返啱位

1日10回射精J到無命

大橋久未復出
大橋未久復出

就算我無乜點記女優名
我都以為係

我出番去先啦

繼松楓島後又一神標題

Men Discussing porn.jpg

還我大橋

咁大橋究竟崩壞咗未

入錯post出返去先

明明就係「大橋未久」

閱

今晚又要會一會佢

好嘢吖 我出番去

我太掛住佢

我認真睇錯

呢個有創意

本身見到以為女優post 唔會入黎

又要回味下打個j

由post由今朝頂置到依家
我心諗個av女優有咩咁巴閉
屌你入左來先知原來個個都誤會晒

咁都腦補都AV女優...
我根本唔知佢邊個...本來係為咗港人福祉入來的...
...番屋企搵下佢啲片先

退咗休好耐啦喎...

chech pm

吊我真心以為你地講緊港珠澳果條

我以為邊個日本人名

我都睇錯

大橋隻西真係頂級

滿心歡喜以為有大橋未久消息

笑撚咗

冇中招

佢超淫又入戲
睇得出d男優都好投入

正評引伏

以為有新步兵

連登咁多基佬 應該唔止咁少

入到黎呆撚左...

屌你個閪， 我入黎究竟睇咗乜撚嘢

對唔住 出返去先

如果青碼大橋比台風吹霖左 係咪變無碼大橋

冇波

Ok you win

點解我潛意識下睇錯大橋未久？

利申：唔識佢

好奇怪 原來真係會睇到大橋未久

說好的大橋未久呢

冇睇錯
利申hehe
終於有個名符其實嘅gaytest

正常男人係會睇錯

笑撚死我

其實我唔知有名係邊個
不過入黎真係為睇相

咁都有得抄

佢塊閪真係世界級

做乜變左AV討論

明明係時事po

第一張嗰場，係要捽到脹卜卜先肯收手

我笑到gap gap聲

屌以為av post

都抄得好低手
都唔通順正常唔會咁講

之前呢個page成日屌人偷圖
自己抄人concept又唔認

抄到好肉酸 懶係好笑咁

久未 → 很久還未

未久→ ？？？？

畫畫唔洗用腦
已Unfollow

補拎 有位巴打一打十

又會咁岩撞橋？

費事同佢地嘈，實比佢地圍

但漫畫作者仲理直氣壯話自己無抄

乜野叫「大橋未久有消息」呀

抄又唔敢用哂成句

屌，我都中伏

一路以為大橋未久唔敢㩒入嚟
一入嚟就笑咗出聲

對唔住搞錯左出返去先

終於有啲貼題啲嘅回應

即時奶濕左個moon

上面成班傻鳩中撚曬伏

利伸我都係

大橋未久....

係連燈，再正經既話題
都可以講到咸濕
唔係話樓主
而係貼閪圖既兒童

畫得咁核撚突都有人睇

雖然無睇錯 不過都係入咗嚟等睇大橋未久

留名待J

呢張gif果一幕係我心中第一
佢塊閪好似吸咀咁，包到實一實

玩左幾多年

屌
仲咁多正評

抵比樓主

此帖必火

樓上

專登定無心搞笑 、？

gay test

樓上做乜鳩？

有冇人有合集

烈士

求仙人打救

之前uwants有個1080p高清合集，巴打自己搵搵

個page條友串過馬撚 個死港女

之前中過一次招 已免疫
河南大橋久未通車 逼繞20公里

留個言俾堆唔知邊度黎既人狂屌

瀏覽完整內容，請先 註冊 或 登入會員

cls 30gb 而唔係seed
你地加油

邊個嚟？-.-

高汁

原來我是GAY

個page成班小學雞fans

咁到底條橋點

佢畫完呢幅嘢尷唔尷尬呀

同埋啲畫柒撚到

屌，你贏

港豬噢．大橋久未

睇標題以為佢大咗肚

我睇左好多次都唔明標題寫乜，淨係睇到大橋未久

正常男人應該係

開始刪留言

連登野都抄
你大獲啦 連登仔份人最撚小氣

有無巴打知大橋邊套有被男優"選"腳趾

我面壁先

我睇得無錯 少睇AV

屌!!!!! 陰鳩人好咩

開心左2秒

屌中伏

中左伏

睇錯大橋未久

話知你 冇圖都係要屌

Ok, 我認我咸濕

我咸濕ok?

大橋浸海水當然又咸又濕

留名跟進中伏事件

終於追到live
成個post得一張相係真係關於條橋
呢個post真係相當高汁

褲都除埋先知中伏

港豬愛大橋

呢個page不嬲垃撚圾
一黎d畫樣衰 話題低質為屌而屌
二黎成日扮撚哂清高
佢岩岩開page成日係apple daily facebook貼自己d圖博宣傳 比人unlike又屌鳩人唔識貨
今次抄橋仲要唔認串柒柒
睇果班人都on99

港珠澳大橋開通日期未定

【本報消息】行政長官崔世安表示，港珠澳大橋試運作正常，他將聽取運輸工務司司長羅立文的報告，但目前不知何時開通，有消息時會立即向外公佈。

至於審計署關於輕軌系統的專項審計報告披露的輕軌預算問題，崔世安稱已促請羅司長分析和檢討審計署的報告後提交報告。

Lm

高汁Po

中伏

舊登有個大橋gif post，啱晒特登走入嚟睇大橋嘅巴打

你好嘢！

按奈不住，大橋終於開通

首個周日大橋三口岸大亂